文翠珊真係好撚霸氣

her last word of her speech: He can lead the protest, but I am leading a country.
意思：他（特朗普）可以帶領一個示威，但係我係帶領緊一個國家

睇到我打冷震 唔知係咪比佢果種霸氣震懾到

trump個lead好似係導致咁解

He 唔係指trump喎

做show
係人都知英國係美國條𡃁

巴打英文好d請指教

仲有之前I have a plan, he doesn't have a clue

先唔講係咪做show, 佢真係表現到果種領袖既霸氣

Link

利申：好撚鐘意聽英文既speech, 尤其係領袖既speech

之前睇tbb聽到

甘民樂口才又係一絕

睇英國啲戲都係 啲口音一流

有啦

都唔係trump

Brexit means Brexit呢句點睇

佢講緊corbyn喎
聽清楚先啦

有無巴打識野可以講少少英國議會點運作，
係咪兩個party就不同議題進行discuss and argue

睇錯左文詠珊

好似每個禮拜都有時間向首相發問
兩條片都係咁嚟

英文差 唔好意思

Theresa May justify緊邀請trump過去英國，點會係屌緊trump呀，再聽過啦你